如果727/728搞光復元朗，你一定要諗幾個問題

如果人唔夠多，差佬到時一定任義士俾人打
但如果敵弱我強，差佬會點做?佢會出速龍幫拖再拉義士毆鬥，黑社會都會拉但可以拉完就放
同埋唔好太樂觀以為人多就一定覆卓到
班牛屎佬可以中午守係村入面，夜晚人少再出
唔係話唔做，但好多post叫人出但又冇俾到一個可行做法，好奇怪

推